###################
SIJS
###################

SIJS adalah Sistem Informasi Jadwal Sekolah, Merupakan aplikasi yang digunakan untuk manajemen jadwal sekolah tingkat SLTA.

*******************
Release Information
*******************

-